感情 真係玩死人。

到底佢當我係咩？
兵？

Im listening

巴打做咩事啊？
被人玩感情？

鐘意左一個女仔，但原來佢有男朋友
但我己經抽唔到身。仲跌得深左

我曾經有諗過重練，可以起我底
但無勇氣

我係渣開26
好想有人撞死我

中意一個已經有對象嘅人真係好苦
巴打係咪為個女仔做左好多野
見你自稱自己係兵....

多？我唔識點形容。。

有冇啲具體啲嘅事？

我有個朋友之前失戀咗幾年，但自從一年前養咗隻狗同隻兔仔之後，愛情運越來越好，之後佢去玩塔羅占卜嗰陣，個占卜師話原來佢兩隻寵物嘅星座旺佢嘅星座，仲講仲咗佢男朋友嘅職業同埋家景富裕，話今年會結婚，結果真係三個星期前結咗婚，仲去埋巴里渡蜜月... 真係而加先知原來養寵物都可以改運，犀利! 我個朋友本身都好鐘意寵物，但知道咗旺佢之後更加錫哂佢地🤣

咁啱我又睇咗呢個video，裡面嗰個係真係專業占星師:

你不防都試下啦😊

冇事既
之後見到個更好既咪會唔記得佢lol
你依家梗係覺得佢係最好架啦
唔係都唔會鍾意佢la

自己都養唔惦養咩寵物

唔好做傻事

感咩情
其實嚟嚟去去都係講條件

唉
幾時有安樂死

每次受傷，都同自己講，不再接觸愛情，但又控制唔到

搞到我有d想幫樓主吹簫

好想消失

好想死

聽住側田d歌，眼淚一滴滴流落黎

Let go

等你，回我身邊繼續回味

比人玩得多就習慣

愛得深，傷得更深

訓唔著，去大帽山

好掛住佢

我都好掛住佢

俾女玩？

兵? 你睇你自己咁高?
玩9你, 連兵都唔係呀
d女就係咁賤, 玩完就當你係condom咁掉左去
呢次睇清就好, 怪自己咁易信人啦

曾經試過有咁嘅case，同咗個女仔相處咗一排，喺佢朋友口中知道佢有仔，之後我單獨約咗個女仔出黎屌醒佢，完。

但係宜家諗翻起，覺得自己好唔大量，做朋友都好啦，可能個女仔都係咁諗呢

依家話做番朋友

對唔住 人地根本冇當過你係咩
死心啦 醒未

以前聽情歌都無乜feel，依家一聽就好想喊

亦可能係

之前都曾經因為一個女仔喊過幾次 而家放低咗就覺得無咩野 巴打明白嘅 一開始係好難捱 慢慢你就會了解到呢個女仔只係你人生中曾經出現過嘅一個過路人加油啦

我好鐘意佢

我當時都係咁同自己講好鍾意佢 喊到停唔到 慢慢就慣架喇 知道你而家係好唔開心嘅 但有時真係無得勉強

很愛很愛你
點解呀

你喺乜？你係兵啫

我知係無得勉強，但。。
日日都LOOP美麗之最

每日都打丁開聖人mode去呃自己

可唔可以打救我

WHATSAPP只能夠味

I know that feel 呢個月比一個女人撚狗咁撚

但我仍然中意佢

曾精彩過願挽留 年年月月逝去越是覺得深愛你

I have a friend named Eddie who's in a similar situation as you. He has been having a crush on this girl named Judy for seven years. He's still holding out false hope that one day he'll become her boyfriend but Judy has a boyfriend. He's just being a doormat. During their trip to Thailand, Eddie bought her lots of presents and keepsakes and paid for all her meals but at the end he ran out of money and so had to ask her to lend him some money who's now saying that Eddie is staying close to her to take advantage of her and her money. They stayed in a twin room which has a pair of twin beds rather than a double bed. She told him that she wouldn't sleep with any guy until she was married which we all know isn't true; she sleeps with her real boyfriend daily. Eddie knew it wasn't true but didn't mind. She even said to him twice that she was a bit attracted to him which gave her false hope. That's why he's still holding out false hope that very soon he'll become her boyfriend. Recently, she demanded that Eddie bought her a Gucci limited edition handbag which he did. It was twenty seven thousand dollars. He was very upset after he found out Judy was taking advantage of him and his money. Another girl who he fancied named Susan took him to a beauty parlour and sold him facial sessions for over twelve thousand dollars. Eddie didn't know he was being taken advantage of until he made his payment on his credit card. As soon as he made the payment Susan's whole manner changed. Her expression looked immediately different as she got what she wanted already. She pretended to be cute and said "We can do facials together sweetheart" then he got persuaded. Eddie got rejected my so many girls maybe due to the fact that he as no qualifications whatsoever so he ended up working as a security guard in a residential building with little career prospect. He fancied my sister so she avoided him. He studied higher diploma in Australia but besides IT he failed all the exam and failed them again in his resits so he couldn't apply for a student visa again. He ended up working as a security guard in a residential building whose salary is twelve thousand dollars a month. Recently he said he wanted to take a shot at the CPA exam and become an accountant with better career prospects. It'll improve his job prospects but the next day he said it would be a waste of time if he failed it so he gave up. The problem is he doesn't want to step out of his comfort zone; he'd rather be an ordinary security guard for the rest of his life. In addition, he's extremely thin; he's 180 centimetres tall but weighs less than 110 pounds. I suggested he gain weight but he didn't listen. I tried to encourage him but to no effect. Judy and Susan must have swept him off his feet many years ago.

My friend eddie is in the same situation as you. He is invited to a marathon but he may be out of condition for it.

TOO LOJG CAN'T READ.

I know that feel bro

其實你呢段野係咪想講
等我有好D條件，等佢後悔無同我一齊？

離開你以後，彷似餘生無多

巴打 Move On (我都同自己講）
佢今日連我最後一個通訊apps原來一個月前已block左我我都唔知 我仲傻傻下咁等佢 以為佢果日online係掛住我

醒啦 巴打
轉個頭條女同左第二個男人講當初同你講既甜言密語
叫人做老公 傻瓜 傻豬
上埋床啪啪啪緊 叫哂床咁
而你同我仲活係同佢之前既回憶

放過佢 放過自己啦

從來唔玩感情嘅人會俾感情玩死

其實人地個排同男朋友鬧下交
搵你攝下時間姐
咪咁多幻想

我有朋友同你一樣，佢鍾意左個女仔七年但係人地有男朋友，所以佢一直做緊兵。個女仔一餐都冇請個佢，次次都是佢請，最近個女仔要求佢買值兩萬7千元Gucci limited edition手袋，結果買了，之後傷心因為大家回家後個女仔唔係點理佢。佢只是一個兵

我都係
本身只係當朋友相處
但後尾發現興趣 個性都好相近
就慢慢沉咗船 最近先知佢有男朋友

sad but ture
我知，但控制唔到自己

可能係

慘

哩d女真係拎去餵狗

二百年後再一起

其實你講得好岩
感情。。都係2次元好了

其實我明係好痛苦
到到今時今日
我每日都仲諗起佢
就好似強迫症咁
只要一去街行到同佢去過既地方
什至有時只係做D好普通既野都會諗起佢

哩個時候要做既就係唔好比自己一個人獨處太耐
搵d野做下分散注意力
學下野 有錢就去旅行 慢慢去move on
我都努力緊

繼續等？

？唔明？

依家，日日都諗起佢，呢幾日訓得好差，訓2個鐘就醒，再訓2個鐘咁

係 我仲好愛個女仔 但我同完朋友完旅行返嚟 佢同我講話我走咗呢段時間佢冇晒feel 之後雖然都仲有一齊去過幾次街 但佢近排話我放得太多負能量影響埋佢 所以呢排唔想搵我 我呢幾日就好似冇晒靈魂咁

我好掛住佢呀

當你係雞咋

明啊巴
只能夠忍痛，死忍

我都仲好愛佢
己經分開第6天了

做人好辛苦

講咩玩你感情？
自己心甘情願去付出 為佢難過 令到你自己為佢死為佢忙
你係想嘅就同我走出嚟 唔好太重視佢 自愛啲

我明，其實係自願。
但呢一刻都仲未可以忘記佢

好有深度

我同佢都好夾性格

見住佢whatspp last screen. ..

又on又off 都唔覆我一句

same

放心，會冇事
今次亦唔會係最後一次
好快會重複到冇feel

等佢搵番你
等佢分手

唉，其實佢應該無當過我係一回事

呢個世界係咁
就算明知道咁，天生係唔玩就唔玩
所以其實都入預期一樣，一樣咁灰一樣咁無意義

唉，應該都唔會

男人不壞，女人不愛
世界真理

關咩事
你條件好唔好？

二次元啦on9

TL;DR

唉，無條件。

回歸塞姊

分手那天，記憶猶新

狠下決心斬纜

聽下Jb唱既move on 啲歌詞好發人深省!!

心很累，每日訓得3-4個鐘

留個名入黎圍爐
同樓主同一個情況

一齊回歸二次元喇

可笑定可卑

我同佢年齡都有d差距

屌我都係呀條女已經有仔，但又唔介意有親密身體接觸都唔知想點
除左等佢散，唔知仲可以點 感覺俾人當左係感情波動期既備胎，想屌醒自己又做唔到

親密接觸？屌閪？

屌到仲洗煩咩

我都係咁，有攬有錫，再進一步就無了

我好想炒車死

You have why play me

咁都好既

咁仲學咩人拍拖

THE FUCKING HK G ALWAYS PLAY HK BOY

你都岩
窮毒矮柒蠢應該永遠摺埋

今日，佢終於用一個莫須有既藉口同我斷絕來往。女人。

唉...

放低佢 放過自己 世界好大

女人。。，但中意既無幾個

我都係，俾個女仔同我講返:「我地當發左場夢啦⋯⋯」
好醜

賤女人！臭閪！

自己真係好傻，為左佢，連自己唔食煙變左食煙。。

D女人好古惑架 屌完又點 互相鐘意都無用 佢都係有仔
唔係你嘅就唔係你 你有心咪繼續等囉

你已經有答案了

。唔會架啦，佢唔會再理我

唉，我又唔爭氣WHATSAPO佢

好撚戇鳩

呀儀。。。